求下你地唔好再死，香港需要更多香港人同膠POST

求下你地，唔好再死

我知道大家可能壓力好大
我明白未來可能睇唔到曙光
但點都好，唔好死!

去下旅行，睇下IG或者舊POST
你會發現喱個香港政權根本係好細好細而且好垃圾
為咁而死，值得咩?
我地努力左咁耐，林鄭個八婆都係冇正面回應
就咁認輸，你甘心咩?

大陸有心溝淡我地香港人
我地就更加一個都不能少!
唔好再話以死鳴志
我幾肯定就算200萬人一齊跳樓個政府都係繼續等中共落ORDER先做野
相反
留住有用之軀
和理非 > 勇武 > 死線 > 升級 > 和理非......
總有一日連中共都要跪低
到時希望你地都會係到
個世界已經認同我地
未來亦係屬於大家，無論幾辛苦都要頂落去!
因為香港人係從來都唔會認輸

頂唔順嘅
去個旅行散一散心 (最多幫你PLAN埋行程)
食野又好睇外國IG都好
做下一時嘅港豬唔再係罪
有需要嘅時候企出去，第二日照樣吃喝玩樂做港豬
真係頂唔順嘅遠離電話同上網
做下運動/行山/搭下叮叮，你會發現香港依舊美麗
仆街嘅只係極少數人同個政府
仲差幾步我地就贏，等多一陣啦好嗎?

-------------------------------------------------------------------------

最後
撚撚FACE呢? 夫子呢?
我知道大家可能連出POST嘅心情/時間都冇
但今次係成個連登需要你地
自認創意台台主嘅大家麻煩出POST啦好嗎?
膠POST教世界嘅時候到
負能量/計劃留返係喱到時事台
希望大家每睇半個鐘時事, 上返10分鐘創意台輕鬆下

兄弟爬山，各自努力
唔好跌落去呀!!!!!!

無事則隱，有事則隱
頂唔順嘅就訓一陣
等7月7先覺醒啦

我冇野講

無事則隱，有事則現*

我冇野講

有冇人多啲正能量呀?

幫手俾意見啦

一人一信 no DQ 還我選舉權
唔好比藉口人地將好的議員篩走

[[緊急澄清]] 我係 [[夢見尋日 ifc 單野！ 我地比人玩]]樓主

plz help

PUSH

我冇野講

幫手推啦，又懷疑有人想跳啦屌